2018 美國Black Friday 黑色星期五優惠討論區 (9)

繼續吹到cyber monday

有冇人試過連登枕官網用香港信用卡成功買到？

好似少人咗

因為好多野已經冇哂貨

m$官網點先買到

想買件columbia softshell尋日都無碼了。同埋今年好似少左野買

估唔到今年洗得最多就係對yeezy

呢件麻麻

是但啦幾舊水。D料OK唔柒都收貨啦

新色有網最平15xx 之前 買唔到 之後見過幾個deals都係1600-1800

我都係

又啱既 得返d L XL碼

我17xx買好似 不過香港斷曬貨 是但啦

chromecast 邊到有平
見有巴打買想買返隻放屋企

岩岩出完見到

我uk nike billing address 填左香港address而佢country fix左係uk我照submit 左，
但佢order status 係preparing to ship，會唔會仲有機

用過HD10幾個月頂唔順賣左出去
個OS太多BUG又要自己裝App Store
寧願加多小小買ipad 2018

最可惜係買唔到mx500

Chrimecast仲未有confirm

睇岩就快D一齊試下咩集運得
BNS已block
shipbao有一個巴打得但都有人block

再check ShipBao 都俾人cancelled order

我都等左24小時先cancel

應該淨係得佢可以

屌你老母lotpost
我個枕頭送到你倉門口，話冇開門
有冇人知應該點算

好唔好用?

睇開都係massdrop，亞馬遜。64做15% off好似無乜平，但D人做CM成皮野一對就可以減好多。自己就做IM03係香港特價時2千頭買

45usd真心抵屌

用邊間集運？ 起碼都有d機 我連submit 都不斷出error

送到倉門口，話個倉冇開
宜家好旁徨
屌你老母樂郵，話22號放假，咁點解24號都唔開，下次用返bns

新單送緊，舊單未送
買完先知有15usd送

請問kindle邊到買好

IM50香港都係幾百蚊

我之前就係用IM50,不過線已斷

我斷個L插頭。淘左條幾十蚊線，夾到隻耳好痛。

ENX?

睇過d review 都決定算數

lm

Amazon delivered 但shipbao 話未到倉
有冇咖啡撚
諗緊買邊部咖啡機

已買hd8
10就真係比多少少買ipad
7同8 攞黎睇下野上網都ok

bns夠係weekend唔開啦,做乜鳩
送唔到咪下個工作天再送過囉

洗左好撚多錢

amazon uk 啲ray ban 都幾抵

真係on9，今日送唔到，咪第二日送囉，唔通番倉咩。第一日玩集運，真係痴鳩線。
咁撚叻，自己去美國拎囉

Prada 皮鞋有冇地方有減價？

去你老母個西度買

全自動個磨頭垃圾黎
買就買半自動，gaggia classic 好多人推介

我得罪你？

格離post見到
好想屌部
但ink唔知香港有冇

自己用針筒入

啫係點
定我真心左

隻qc 35ii 買左幾錢？

我就係TB咗黑色自己入

應該299usd

on lun 9

TB果d用到
效果差唔差得遠

想買部CANON印相機

自己入
睇自己啦

係superdry 到買左件wind attacker jacket
明明 填左 delivery last name 係shipbao 既 member id,
superdry 懶係醒咁 填左我account 真實個姓，
已經sd 左superdry cs 叫佢改 and 同左 shopbao
有冇巴打試過 e d case 會點處理 thanks

咁買左部機再算

本身已經有ipad 諗住買部黎當電子相架放廳同駁電視播下片

個mon會唔會起格?想買部比兩老睇youtube

連登枕 買唔到個心好痛。。

屌你老母，第一頁有整合for 你班垃圾弱智伸手黨又唔撚柒睇，又唔撚係叫你睇返之前啲post, 邊個on9? 你老母弱智兼發雞盲就咪撚學人網購啦，咪撚答我冇時間咁得閒爬文呀，冇時間就咪撚網購啦仆街

我又係想買部8俾兩老睇YouTube

Nividia shield 其實有咩用？
可以睇hbo ruko?

Chromecast其實無乜用，大家可以唔洗咁瘋狂

amazon 有得選6日唔好送，
當一幫下人

不過係大6倉咁pk(good)
7日都開工

有冇人有咁多舊電視

8吋呢個size好難搵 兩老本身用緊ipad mini 2,但係宜家性能跟唔上,蘋果又唔出新機 呢部個size幾好,但係解像度係 1280*800 怕效果好差

本身都想買 不過諗諗下好少用睇電視
多數電腦/ipad

睇左張唔知真假new egg cyber mon 廣告
無乜特別

其實好多人見人地買，就心郁郁，大家要冷靜啲諗下有無需要

主要加埋mini 用
聲控開Netflix

想買xps13，有冇平

買左咩？ 開心share

香港貴好多？見香港買TS5070都係五佰多D，冇保又唔知有冇代用墨盒可用？

其實揀shipping method既同時, 有啲都可以揀埋weekdays or weekends or any day of the week
填集運地址之前, 可以留意下

再者, 屌你老母伸手黨
咁撚大隻字放出黎, 仲要唔洗你逐頁睇
仲問kindle, 唔屌你屌邊個

岩岩買未到貨

點解我Mini+Android TV唔得

預左用黎裝kodi popcorntime plex Netflix

Search完唔見香港有得買
純水見到d功能岩用而且屋企Printer又壞左
見平平地咪買部
墨就TB算
保養就算啦300蚊野

呢舊嘢咁重
集運運費幾襟計

是但係美心買左隻舊款suunto算
SPARTAN SPORT WRIST HR
連運HKD 23xx

六折都唔抵

上年德馬買左部半自動

印象記得最平係6百幾蚊有件windcheater,而家搵唔返了

而家新電視有內置chromecast咁勁㗎咩

咖啡撚去飲食台問啦

連登枕我仲係1516所以冇買到...但UB同MX500就一直都想買好耐 好開心而家可以超抵價一次過買到.
而家淨返Plenue D係一直想買而又未買...

最平之前睇到500 蚊左右有件
不過size 唔岩 所以冇買到

點解從來冇人提過仲有藍色同啡色

Chromecast 都做到？
Kodi netflix app 要月費先有得睇？

史低99.9 好似係

難襯衫，e兩隻當睇唔到算

俾岩速遞no. 照入到倉、都可能遲2-3個week

幾銀呀，都係原價7折？

有件係特價左、擺入cart 再自動有7折、未計運費、$4xx. 但買錯size

而家官網想搵件sale都難

Which one

訂左ultra boost 4.0 灰色 UK 7
啱啱去試完有啲緊，想換uk 7.5，有冇人想交換 ?

鞋著著下就鬆

想問levis係咪blcok左集運？
我用bns 比唔到錢

係咪嫁 ?
差唔多啱啱好咋

Chromecast 好似呢度有

其實今年好似好多香港店舖都跟外國做優惠

沉日買左對Nike 重便過BF

問左幾個牌子d袋計返運費都係差100，300

第二個抵買，聲比我相像中好，好實淨

留名

好彩cut左我單。

Lm

on9

walmart 都好似唔得？

成團了嗎 ?

Levis係咪block左集運
但前幾個post都見到人比到錢
我用bns比唔到

你張圖係幾個post都見過

Block 左 試下搵d唔係咁大路既集運可能有機

留名夾單

照揀china...地址打返曬就送到

我印象中起專門店聽過但無印象d起好吸引
見bose少有特價所以買埋 長擺廁所/ 出去燒野食時用

比佢cut 左單

電視唔插線邊cast 到電腦畫面
係廳唔洗拉線已線方便到on9
仲未計配埋home mini 一齊玩

第二個買左幾錢？
69US 抵唔抵

尋日去門市試完M碼FIT身, 跟手夜晚上網買左件GBP56(免運), 然後見到人講香港同外國尺寸可能唔同

kodi 裝 addon 直接steam bt種子/ 睇波
chromecast唔知做唔做到唔知
但 fire tv stick 果d都做到
只係steam bt種子可能唔穩定

wiggle 買ub有無code的？

第二個咩黎

我覺得ok 幾舊水 同條女食餐飯無撚左啦

bose soundlink mirco

屋企有個舊mon得vga, 買左hdmi轉插用chromecast就可以stream到iphone?
如果係就即狗衝

chromecast 真係好方便喎，用舊電視既應該都好有用

直接google買可以送到HK?

買果幾百蚊野都咁驚青就好心咪撚玩網購啦

緊係堅, 英國大型百貨公司黎

iphone ipad android 都得
傻先話無用

Soundlink micro 幾錢

無L錯

有冇人去the hut買superdry?

抵？邊個網？ 睇下

請問邊到會有g shock優惠 揾咗amazon無減價

好想要braun

有冇人ub 要著大一個碼？
我本身ub3.0著us8.5
之前去門市試ub4.0 好似要us9.5先舒服
us9就貼d 少少緊
理論上著著下會鬆
買us9定9.5好呢？

堅,間嘢英國有鋪頭

BCO410

年幾年係香港買chromecast 2 $300HKD行貨
到依家有時都會攞黎用
最鐘意就係可以經電腦放戲上電視
合家歡時間

響電視播壹鳩大事回顧

我想買
大家係買Gen 2?

見有巴打些牙話買FOSSIL SMARTWATCH
但佢個網淨係收美國卡同PAYPAL, 咁可以點比錢

5000蚊有無notebook好

有冇用usex既苦主？我d貨到左個倉4/5日佢都唔show出黎！咩玩法！

拎貨要影身分證
幾平都

真係垃撚圾，用埋今次都唔會再用佢

有無咩牌子冬天褸係適合矮撚

170 上次買左件XS SELECTED HOMME 中左伏

LM 要series 9
panasonic 好大聲

美心有code?

可以用平安卡

bhphoto買野係咪冇咁快process，好撚驚俾人cut單 有冇人試過

35點解唔係香港買

四五日就苦主
black friday 有delay 是常識吧
仲要貪平用usex

個個係原價
discount 左個冇cap 出黎

用左好多年懶得轉啫

我集運

gen3

去lovell rugby買左ultra boost

£75 + £12 運費直送香港

德森即係乜

blocked

mltd

EXPANSYS都有CHROMECAST 賣

HK$439

買2個係咪FREE SHIPPING?

咁撚清高咪撚做伸手黨啦 咁多位唔好答條on9

係啊 但前題要冇cut 單

抽濕機有無平

無巴打提過呢樣野，另外抽濕機用電咁大，香港買好似比較穩陣

枕頭又平返了

唔好嘈架,追POST追優惠時睇得有D辛苦

THX, 岩岩搵埋AMAZON見到一樣價落埋單了
不過冇得買媽子買埋, 官網果D普通款SALE再7折

點睇－25％

頭先去左試著，要比平時買大半碼

你地會唔會揀紅色既BETA SL

中午俾錢買果時要79$, 係咪cut單保平安好D?

全港唯一影印身份證嘅垃圾
中過一次伏，永不錄用

LM

剩係用黎睇戲睇Netflix 又夠唔夠做?

millenium $208

即cut啦 ship左就要退 好煩
啱啱美森睇仲有減

已cut, 再買,平$30, 幾鬼都cut

Chromecast 邊度買有平？

睇片夠 不過裝APPS煩

chromecast ultra同fire tv stick 4k 邊個好用d?

沙田一田

上代美水有無興趣？
買左返黎之後都無用過

有，留telegram?

屌你老母死全家

+1 希望星期一有份減價
通常係邊度睇? 都係amazon?

有冇用家可以分享下neck pillow 定symphony 好D
唔該曬

平返了 係咪呢一款最正？
最多人買邊款

有冇巴打 amazon 買 evga display card?

us adidas 拖鞋 $18對
用code CYBER2018
埋單$12.6一對
圍返港紙$100左右

香港卡買唔到

我用恆生冇cut單喎

有人話日森七舊水買到

可唔可以分亨下點比錢.....

香港賣緊400蚊

Tempur FB 一田香港價....

枕頭:
低至5折┃Original Pillow 健康弧度枕 (S,M,L) $899
54折┃Classic Pillow 保健承托枕 $899
6折┃ Symphony Pillow 雙用舒壓枕 (S,M,L) $1,128起
7折┃Millennium Pillow 立體健頸枕 (S, QM, QL, QXL) $1,232起

我要買連登枕啊~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~~

有冇平到

要係 Tempur Store add to cart

mous

枕頭最好都係去香港門市試下先

幾百蚊 唔岩咪當攬枕

想買部ipad,等唔等cyber Monday 好？
見Walmart iPad (gen6) 32gb Wi-Fi 都係大約2k

我用ae 都cut 左

枕頭expect 12月3號先送到倉

你仲要集運呢..
香港都係150..

我都係69

太耐無係香港買過野

SHIPPING SOON. CANCELLATION ISN'T GUARANTEED.
We're preparing this order for shipment. If you'd like to cancel item(s) from this order, check the Cancel Item box next to the item(s) and click "Request cancellation." We'll do our best to cancel the item(s) selected.

係咪即係表示cut唔到單

提提大家連登枕又平返. 可以繼續入貨

我都係
但俾佢cut 左

想買風褸同衫

呢間咁出名，一早blocked

我記得 blackfriday 唔好用usex
係超耐

但同時少左hk人用
俾人ban地址又少左

要black哂d id重要資料，曾經用過，唔再用了

Hello,
Unfortunately, we weren’t able to cancel the items you requested and these items will soon be shipped. We apologize for the inconvenience.

Cut 唔切單... 用集運冇理由會幫我退貨咁白痴啦

P記shaver 大家買99 定149果個？

我都係等緊9系

介唔介意幫買？ 我有地址 會即刻過返數比你

岩岩去問 折左要$1600
而家三百幾真係好抵屌

B&H買唔到chromecast
去到俾錢exceeded the limit 是咪代表唔接受hk card?

巴打用開咩加拿大集運
用開shipbao冇加拿大倉

想問下大家15usd 係點拎？ 岩岩開ac

買左兩個連登枕 佢係分開ship?

真係你on9姐

bns都係weekend唔開,下次佢又會出post屌bns跟住又話用第間

D 刀片平過萬寧好多 入咗幾pack慢慢用

我都覺。當你唔識集運都識用順豐啦。件貨會比人沒收充公咩

慢煮棒75 仲平過正日

where

美亞

呢個電壓都岩咩

攪掂了，唔該哂手足，已買

今個BF攪掂

有冇巴打22號係walmart買ps4依家仲係preparing order?

俾個tg黎

淨係衫褲洗撚左6000,過多排放左對灰UB先,有COREBLACK唔要全灰了

同埋要撤退,再追E個POST驚忍唔到手,唔該哂咁多位解答過我問題既手足

我買左但係BACKORDER....想CUT單, 但佢唔俾我CUT

美亞個個好似110嚟喎
香港用唔到

Thanks 巴打

我都係我個frd 講我先知

喔 啱啱都搵到係110
咁冇喇 柒左

畀人cut 單通常要幾耐收返退款

同埋好吊腳

見個modle 185 m size
我就唔夠膽入手

你乜身型先
我有野想買但冇我碼
175 65kg諗住買S碼

咁你想講咩

有無巴打買到tommy?

已經叫美國friend用美國卡俾錢都cancel

bf嗰日美森百靈9295cc連清潔座149usd

+1

大陸公司
之前用過兩次得九龍灣一個倉
而家有冇多到

我就係想揾9295cc ~150usd
但係見唔到

Walmart chromecast 用shipbao 得唔得？

依家上返~300usd了 一係俾多少少
都有美國水貨 好似大約千七

150 既真係好抵屌
香港買水最平都1.8k

Shipbao

有冇巴絲會夾bath and body works?

咪撚賣廣告啦屌你老母

當我未撚用過集運咩,借d意想呃推薦
bns我樓下就有自提點點解要用你shipbao

見而家都係99.99

應該係講緊連埋清潔座個款
屋企人分別有齊三大品牌top model
我使用過最正都係braun > panasonic > philips

Aggar

枕頭兩款邊隻好啲

braun 優點係剃得貼 佢中間有一個刀頭會扯起你d鬚 再比第二個刀頭剃 真係超乾淨
缺點係真係要定期清潔 如果唔係會有拉扯感 同埋比較嘈

panasonic 靜 剃得都乾淨
缺點佢個刀頭無braun上下浮動得咁順暢 下巴d位要剃多幾下

philips 最靜
缺點 剃得完全唔乾淨 剃完仲會見到黑點 同埋如果要剃鬢角個d位 要手動換頭比較麻煩

求chromecast hk card 買到地方

target

Amazon store card 點先申請到？

我見到咋
不過如果你唔介意顏色
其實 9290 9291 9295 個堆
929x 字頭其實都係一樣 不過顏色唔同
後面英文字母s 就係single 得一個鬚刨 無清潔座
cc就係有清潔座咁解
可以全部都add list 留意下有無減

推

有冇巴打夾mous 個iphone case
要買$79.9先免運

本身amazon揀咗平日先好送

敏感肌膚用邊隻好？會唔會用得耐個刀頭會太熱？

有無人夾枕頭？
係咪去tempur 官網買再集運就ok

追post la

philips有得調教力度 有三段速 應該最柔和
不過如果敏感 可以用d foam搓完再濕剃
順便用d 泡泡洗埋刀頭

送香港?

shipping 5.5us

$79.9免運
爸打夾唔夾一個

好似香港信用咭唔得

出面有個post專講枕頭

謝巴打
買完即扣咗錢
好似冇block hk card 同 集運地點
等ship

我想係amazon 買kindle但用buynship 同buyup個美國集運地址都唔得 話cannot be shipped to the selected address 點搞 有冇人知咩事

敏感一定係用百靈

係bestbuy落過兩次單都好快被cancelled，unable to verify my information，用guess account，想整account又要us phone no

有 追到去4 但搵唔到source
見有人jp 訂 有人官網話買1送1

試過，要張credit card 係美國address 先比你落單
你買到話我知

利申：落單用hk credit + hk billing address 唔受玩

170 高
Jack will 著S係咪夠啦
定係XS

唔通要搵人代購

有冇巴絲諗住買 可以比我搭單

枕頭香港有3個size
但美心只得1個standard size...

可唔可以幫手買？

笑左 呢個係9啦
不過都答你 美森買記得ship美國 仲有無特價就唔知啦

原來pillow 分開ship
有件仲未出貨

多謝巴打。 本身無教好訓

冇 百靈

好文

上年買百靈3系 用唔夠半年爛刀頭

美森嗰個好似係香港嘅M

想買洗頭水

香港依家落哂架
洗頭水運唔運到黎

我又唔係幾覺UB有平好多

philips D三刀頭真係好廢 勁唔乾淨
之前用咗一排就放一邊

有冇巴打係 Garmin 官網成功買錶

wiggle 係咪會補貨
我見佢白色依家又齊碼

XS

D人買晒黑色，白色無人買

即係之前白色都係齊碼既?

7/7.5都冇
一直都齊

原來係咁
即係之後唔會有補貨

當你去到馬拉X 運動X 嘅時候
發現一對普通色UB要你1599仲要買兩件野先俾嗰9折你
雖然有啲樓上鋪or Ig shop平嘅
但係你又敢唔敢搏佢買真野俾你呢
所以wiggle其實真係抵 仲要唔洗運費

五吋高，應該係係M

你冇錯資料既其實冇問題
佢出貨係真係慢

用開邊款

$700出面邊到買到
黑白IG shop都做唔到依個價
仲要唔知係唔係真貨

出邊ig shop呢期黑五都869-899

ig shop就算做到$700你敢唔敢買先

邊有人敢

其實ig shop，代購網咪又係果度買

有單俾你就話啫，ig shop大把山寨淘寶貨搏香港人怕煩中招唔報警

你肯定? 佢有無收據比你睇
可能淘寶高仿炸

仲有咩推介? 好似買到冇咩好買

已經有巴打認投左喇

chomecast比人cut

巴打邊間

chromecast我已經放棄，依家決定入返個連登枕算了，你地係官網定amazon買

Gregory有冇平

有冇人夾colourpop?

拿 ig shop 8字頭啦都
依加wiggle 700直送你屋企wo 車費都唔洗比

落咗order 寄緊黎香港

普通ub香港減到1199，冇記錯

第二嗰舊係咩名

如果再有平 可唔可以講聲啊巴打 我都等緊但唔得閒成日MON 住

歐美好似唔多興，搵到都係行山款。
日本週不時有特價，但係香港搵到的花紋 (藍花)未必有

係 就係見到得行山款柒到
睇下日本先

好似得官網有，未必唔興的..........但真係好少見到行街款

blackfriday咩都俾人cut哂單

買連登枕啦，一定唔會cut! 睏個好覺

想問下chromecast 如果電腦唔係用WIFI 上網, 但插落同一部ROUTER 係咪都用到架?

想買black diamond trekking pole,
邊度有折？

爸打係咪夾，見你仲未搵我

連登枕依家要點買?

Ultra boost 又唔洗咁急住買
其實個website 長年都係咁上下價錢
又要講多次，clothing 同black friday 唔會有咩著數
人地有固有既summer sale 同winter sale
就好似RL 40% extra code，但本身d items根本無減到
Winter Sale 係自身減完再extra code

哇屌你呢個真係終極伸手黨 厲害厲害

可能之前用幾百蚊D廢野啦

之後換咗百靈3系 都係幾舊水 但好用好多

啱啱放監

一田

Sony PlayStation 4 1TB Console (Black) with FIFA 19 Ultimate Team Icons and Rare Player Pack Bundle
Price: £249.99

好似amazon仲有做緊$43.x，咁係咪唔洗去官網用買1送1 discount

我無留意最便個陣幾錢

但呢枕講左有3-4個post 差唔多尾聲來問

實俾人屌 你追返上兩個post好易搵到

大約幾時會winter sale ?

點做到呢個價
轉左幾個國家搵

巴打我有興趣夾一隻 買左未？

隻隻牌子唔同點答到你...
自己出街望下各牌子ON SALE 就知啦~
就好似burberry 今年都好早而家已經sale
自己去hk 官網睇

我自己習慣去開既website, 牌子官網全部subscribe去一個email
咁打開個個email咪可以即時知道

其實俾D SHOP CANCEL ORDER, D CARD同 PAYPAL係回返晒D 錢?
定會有手續費扣?

會唔會匯率問題少左錢?

same

求來源

未啊可以add 我tg

講左好多次，得黑白灰80

用code減多十蚊，自己爬番之前啲post

Ram for amd 3600Mhz 邊條抵玩?

人地搵左好耐都冇架啦

mxxxxjxx 全黑 200usd 有75折

我幾日前買都係有code 70磅

sor 冇code先啱

好難估

有個網做緊11××啦

無曬全黑

ncvuk??

駝鹿下巴

wiggle間中就會做呢個價 或者更低
自己花時間去睇就會執到

Moosejxx

同問

希望大家關注致癌物質

唔好跟風搶購

Thanks

為左自己 為左大自然

我係down完個app, log in左之後
睇返email, 就見到claim reward

用app place order都冇?

must be app？

30以上

好似係

請問各位 ching 有冇人想夾 endclothing 運費？ 仲有 clarks今年係咪無優惠？

mxxxxjxx洗唔洗用隻運？
我見佢話呢個牌子唔送美國以外地方，
定係照打香港地址？

Superdry 最平都係做到7折？
折完都仲好貴

wiggle 同 asos 都無加錢比果個運費資料
已經收到鞋既巴打你地係幾多號order？
我22 號order 佢顯示係6/12
係唔係真係要到果日先收到？

邊個網咁抵

對返香港個size唔係L咩？

琴日the hut做六折 而家冇lu

但係我買左一個S一個M, 點解你地得一個size

你係咪買左第隻

21號買 顯示3號到

大家
有冇人想要ub uk8 號core black?
我落街試左應該要8.5
我可以原價放or 換8.5

12.5cm 香港係M
上面位巴打應該買咗其他型號

咁到左未？

Bose 係咪好少減 Cyber Monday有冇機？

買咗9系列
買俾屋企人用

即去睇睇先

係amazon 集運去美國倉返香港

未 邊有咁快

我睇有d人已經到左，所以睇下大家幾時訂

唔通平過700

買貴左咪當早買早享受囉 你一對鞋實愈出愈便 如果唔係點清貨

價岩咪買 一黎唔知等到幾時 二黎覺得抵咪買囉

有冇邊間轉運冇比walmart ban

唉 好想買chromecast，但已經無晒辦法

Wiggle 買？

都係入返黎，唔買但盡量解答問題

Tg?

yes

幾錢放？

728 蚊，原價

我買左呢隻 我上個月響香港專門店都好似係試呢款original，所以買一S一M，可能我買錯左

唔退貨？

可以退？

Superdry windcheater 70usd 照去馬

唔會有 Code
唔會有 Code
唔會有 Code

未轉process 好似入番order有得取消

可以呀

轉左，re 唔到
到左先比re 但要比運費

咁不如我幫你收 我都想買

拿 我問佢客服先
如果轉唔到size 賣比你
tg

Thx

有, 不過買得唔多, 可唔可以比我JOIN埋

係google express用shipbao地址出到貨喎

有冇tg呀

請add 我tg 先

邊個網買new balance 998平
搵左幾個都唔見nb有平
想搵998灰

thank you ar

我都搵左 nb 好耐

同問。。無email

睇下佢寄左貨未囉
btw 我用enjoy卡買 hkd $722.53

封email其實都係咁
試多幾次啦

想問有冇買g602 ga巴打ship左 我其他野ship哂 差呢件
會唔會cut我單 信用卡未charge我錢

我都係22號買…都係preparing

連登枕係咪要靠集運？

我一出就買,送緊去倉

amaz同baba取代左全世界retail了

我封email 係咁...

.

係咪資料唔重複先得 姐係信用卡 地址唔同

買左咩買6K

1168已經好底?
好似不嬲都係呢個價 ?

其他個D好冇用其實

邊到可以做到不嬲
仲諗緊買唔買

揾到間有呢2 隻色, 但要訂3 個先免運...

應該買夠皮...
連登枕X2 860
NIKE X2 1300
sns x 2 1100
jW x 6 2200
fossil x 1 1400

未計運費都差唔多6千

見呢個袋成日有人放

rich

25號買，6號到

買唔到chromecast

年年感恩節都係最忙時期，好恨星期六日可以坐定定mon住個市
買得wiggle 同連登枕渣
Levi’s 又買唔到

上面條LINK唔得咩？

前幾日24hrs free international shipping 個陣買左

#622

patagonia係咪冇折過

我無試過其他，其實我無咩要求，我老婆有要求，佢香港試用岩M碼，但好似美版唔同size，所以買一個S一個M俾佢，唔岩果個我食
你地買邊隻?

但係果隻唔係上一代黎? 最新果代係一個G字頭喎?

有冇link

聽日搵部全新機試 係驚枕頭冇左折

唔好意思巴打 介唔介意話畀我知喺邊度買
若果介意就算啦 麻煩到你 唔該曬

想買錶，大家仲有推薦

咩錶 咩budget....

佢冇要求即係要dw啦

timex

窮學生，2000蚊樓下戴住先

無知一問
係adidas uk想買ub uncaged 黑色,見男裝黑色冇碼,去女裝睇有碼...但張圖好似有d色差甘,想問其實係咪同一隻色黎?

我上個月隻citizen 撞爆咗
真係約窮越見鬼

*越

其實好易.
我都
枕頭+UB+衫
應該都2-3k
如果課電腦野就正線上升.

原來如此
我啱啱都fail咗一次，同你一樣收到封thank you for joining email冇reward
請問仲有冇咩注意事項

鬚刨 電動牙刷 枕頭仲有冇

想買掃地拖地機器人，未搵到岩心水

岩岩先買完個枕.. AMAZON 冇事WOR

BTW想買聲波震動牙刷.. 等緊CYBERMONDAY (有冇巴打有推介, 我剩係知要買菲利浦)

@吐媽吐
想請問吓我fail咗一次之後，而家係咪要用另一個email 另一張卡申請先至可以有$15 off reward

Pm

咁撚平！

未退既可以放比我岩呀

Oral-B SmartSeries 6500 CrossAction Electric Toothbrush Rechargeable Powered By Braun, 1 Black Connected Handle, 5 Modes Including Whitening and Gum Care, 4 Toothbrush Heads, 1 Plastic Travel Case

英馬oral b 6500

[member]臨完場響boots買左部脱毛機[ /member]

仲有人唔買pro 咩

抵
求意見，同oral b 7000/8000 俾有咩分別

我就忍唔住入住Bose SoundLink Micro

你直接ship 香港??

買佢老母

集運呀，boots有得ship 香港？

chromecast試到 Cyber Monday都未得

有無人知Braun 9290 $199 算唔算平？

我見到philips個隻都係383

咁之前英森抵
退埋稅加直ship 香港229英磅

尋晚睇英森冇

好似做左星期6一日就貴返
睇下黎緊有冇先

屌佢依家有Braun果部

邊部有平?

sor 我以爲你講鬚刨

都係脫毛姐

係 重新開過。。

diu 你
google第一個result已經有都要問

得美森有? 英森有無reward

有冇人有興趣jw夾單?

大家有無true wireless earphone推介

一個枕6.1lbs ?

我個枕頭4.5 lbs

DYSON PAYPAL待認證左幾日點算

官網寫
Shipping Weight3.15 pounds

個網寫3磅咋喎

終於得左，多謝巴打們

我果個6.2lbs

B&H 無消息 又唔cut單

係唔係已經冇哂
定係我要等美國時間12am先有得買？

你地買左邊個model...
真係估佢唔到咁重

Cut左佢再落啦，可能過左cyber 先cut你

亞馬遜個包裝好好架

我係英森 23 號落左philips 個枝，而家仲未寄出

用邊間 巴打

我都係PHILIPS果枝,出左TRACKING NUMBER了~

jackwills gb?

有冇人用過gobuyship?
德森買咗kindle, amazon顯示已收貨，但gobuyship未，好驚

你幾號出？

尋晚凌晨落單, 訓醒就出左 不過我係BOOTS訂

兩個9磅

鬚刨買唔買埋個座好

未買 見咁重 有d想卻步

真係唔知 如果推左個貴野既sorry

一個

有無人係 campsaver 買野,,
想夾單.. 唔俾運費..

22/11 訂嘅UB 貨已收

仆街我6.3lbs

全黑琴晚幫朋友買連運費唔駛120gbp

一個pillow過6lbs 嘅請問用咩集運？我有另一樣野想買（唔係pillow），諗緊直送定集運

想問鬚刨點樣PRIME -15$

三隻色邊隻好睇 d ?

想買1 or 2TB 嘅external ssd hardisk

暫時睇到toshiba 最平
之後就seagate 同 wd

有無好介紹

Newegg?
我見toshiba, WD最貴 seagate最平不過好易壞

過埋今晚都無
就cut 單再落

同問
整極都整唔到

我都係B&H backorder, cut唔cut都比個email , 等陣cut單又無左優惠真係屌柒佢

Yes

咁咪留番喺香港買囉你。
就算加埋運費都平過香港啦。
你喺香港買，唔洗拎番屋企既咩。

amazon 平d

佢包得好好。
個箱實淨加入面會有泡泡紙。

一買就直接比錢 冇得discount

想問超聲波牙刷左右發果啲
菲利普好啲家係樂聲好用啲?

係呢度屌一屌就ship左

咁快
免費果隻shipping？

SAME HERE

想問下送上門之前有冇call你先？

Samsung 860 EVO 1TB 2.5 Inch SATA III Internal SSD (MZ-76E1T0B/AM)

127USD 抵唔抵買? 想比PS4用

係唔係一日未ship都有可能cut單??

我23號order Estimate shipping 係3/12
22號果轉趕得切架貨機

google store 唔係一定cut咩, cut單轉B&H or Target啦

same here，卡又過左數，status住係new order

有無link
Newegg 400-150又直送好似抵啲

其實chromecast平好多?

唔係買滿100 就1磅運費咩

原來唔寄香港 應該要用英國集運?

咁都買唔過 你唔洗買
一上網睇都知差幾多錢

Nike對鞋原來填錯地址，咁就無咗對鞋

用緊樂聲，同philips 差唔多，幾好用

以前用philips，用左兩年就壞左電，唔可以自己換

而樂聲壞電既話，可以自己換

我幾年前用過philips,跌落地壞到成支野震個刷頭唔震。。。

同nike 講返，叫速遞改返地址

你係用免費個shipping?

已經比人簽收咗

我係唔係應該主動cut 單, 之後去Target買就算

我係google 買左，而家都係in process，唔知出唔出貨

我本來諗住b&h
用shipbao上吓
點知等咗兩三日都無消息

聽朝都無
就即刻cut單
轉target算

Wiggles ub已到 好彩老母喺屋企有人收貨
利申23號訂

一樣今日大貨到

係未free shipping? 會唔會打電話通知? 我22號訂 但order寫4號前先送到 填左公司地址

下 認真？
我22號買 23號寄 我好驚佢到喎 屋企無人
有無打電話通知？

收到既巴打係加左錢用特快定FREE SHIPPING

我order寫3號我都冇諗過咁快 老母話係郵差送黎所以應該冇打電話

22 號訂的到而家都唔知係邊

free shipping 用埋code埋單70磅

好細個 放唔入
不過可能會放落看更到我估

我都係22號訂, 都係寫12月4日先到........

我係貪google store chromecast + home mini $45
但係Target 個優惠又唔知幾時完
如果google store 今晚都無主動cut 就自己 cut單, 之後去Target 買算數

係掛號定平郵? 頭先問reception話未有 sad

買左wiggles既巴打可以睇下佢去到邊

100%之前都係咁

WIGGLE 冇TRACKING就平郵
冇人收就比卡你落郵局拎
有TRACKING就本地速遞公司接單
送前會CALL你

一定留卡比你啦 如果冇人收 唔洗怕wo

🙏🏻🙏🏻🙏🏻各位有冇辦法成功喺walmart買到野？我用過幾間集運同幾張信用卡也被cut單

問左老母話要簽名 咁應該係掛號啦

free shipping 冇得睇

佢仲話要對身份證喺部機度簽名

我都係free shipping喎

掛唔掛號都有卡，掛號就要用身份證拎，無掛號就咩人都可以去拎

問左reception會代簽收 希望今日收到啦 可能我工廠區會遲少少

walmart buy and ship係咪實 cut單

wg 22 訂 6 號到
漫長

wiggle 收到貨既有冇收到電話先?

但掛號話會有tracking wo

[member]我頭先買張單都係被canclled. 試過同客服溝通，就話我billing address is wrong(用集運/香港地址都係。 ［/member]

WG Free shipping 一樣可以去order detail check tracking no.

佢送黎前無電話到，姐姐收完先同我講

點解

我都係呢部

個tracking no. 會起邊show?

有人收到連登枕未?我要delay

Google store 都cut 左我單, 去左target 買!
唔知會唔會Cut

同我delay 日期一樣
不過我集運本身都要等埋其他貨

No tracking information available
Your order does not qualify for tracking.

23號買仲係 not yey processed ?
你地咩ststus?

same 唔緊要啦 最遲都係4號

dispatched

我有tracking 喎，咁可能佢分左啲order 去tracked delivery

知唔知放郵局佢會KEEP幾耐?
因為我星期三全家飛, 星期日先返.....

昨晚美心買都ship 左

應該1星期無人拎自動退

做咩咁多人吹捧呢舊嘢

百靈9系列 見到 249.94-50

Jw竟然執到6件 絲打黎？

光蟲

放心 兩星期

PICK UP ONLY

有冇人比the hut cancel order, 我用fb login, 登入睇返成張order 無左

咁平

pick up ?

巴打咩網
我淨係見到atore pick up only

唔係pick up only咩

唔該巴打!

夠快手就得

想問有冇人係openkite/ campots uk/ six02買過鞋？
想買對鞋連amazon都冇

一星期wo
不過可能唔同類型唔同時間
有次飛左托人攞 跟住條友成4,5日都唔幫我攞
到我返黎郵局打黎話你再唔攞就會退

其實我打完地址就變左PICK UP ONLY
以為我問題TIM

me too

又無撚晒 屌...是但$199 spiderman得唔得呀

明年請早

Walmart 唔送集運無用啦

我都記得好似一星期

前兩日收到wiggle 既郵局卡

是但
我買到就買
買唔到就算

點計運費架？

連登枕

係，bri956，直送226英鎊

唔知仲有無得平呢 等多陣就落單先

same，支bar 就掂到dispatch 個位

買完先咁多人話philps既牙刷咁化學
咁oral b會唔會又一跌就爛？

岩岩終於收到sms 話授權收左錢 應該好快出貨

點解你地個個咁快送到 我22號買都未有咁快

冇tracking ，咁佢係咪送前call你?

其實係幾好用 起碼好多舊電視有用

佢地可能俾左錢 快貨個批黎.........

有冇人newegg 隻ssd仲未ship,連packing都未有？

我個單係廿幾日前落車訂單車野咋

呢兩個brand我都睇左9個post
結論係philips唔濕得水好唔耐用，用一年多啲就預左玩完
Panasonic就日本製應該點都耐用過philips

等緊cyber monday日森特價

我都係早兩日拎 張卡寫14日內

上面應該全部揀free shipping啦 算啦 最緊要最終收到 頭先睇到有巴打寄錯地址比人簽收埋好慘

咁既事情都會發生

唔濕得水？
但我間唔時會開大個水龍頭，成支邊沖邊捽....so far 完全無事

利申上年買soniccare diamond clean

都留意緊 唔覺有平

上兩星期落左單，用緊pana 啦

買上年既減左價既top model 都係840，仲等咩特價丫

which!

想買Hollister 有無巴打知咩集運唔會比人bam

如果係美國寄野嘅話 邊間比較一十
睇過幾間都幾貴下

希望今日出到貨

840邊個場買呀

我冇用過啊都係睇啲巴打講個底坐唔濕得水

集運，兩磅重

可以用來呃蝦條

入面揀amazon 出貨 11380yen

見日森寫個cyber Monday好似係由12月6到11
我而家都心郁郁想早買早享受算

唔該清

以前你講支牙刷，個charger我都無濕水嘅

無計，依家唯有等nike uk開工再搞，務求refund到就算

係咪da51個隻?
Mark左幾日仲未捨得落手

係 好撚好用，刷完個口好fresh，刷上癮

又可以自己換電，牙刷插落個差電底又離地既，唔驚積水有漬

佢d 刷頭又送得多，有四定五款，其中一款係膠頭，可以按摩牙肉

等緊dp51

應該係你自己去追返ga wo

呢個post都係魔鬼黎
Btw見你咁高評價可以安心入兩枝

Dp51要千幾港紙 me窮撚
有啲function我玩兩次應該唔會用都係買枝有基本野既da51夠皮

Cyber monday 去咗邊
想買平notebook

得芝加哥啱啱過左12點 等夜晚7點啦

HBX
BF 7折
而家CM就7折加free ship

想問下係咪大家都係揀英磅
free shipping去到屋企？

唔係

有冇人夾Anson belt

Tg@hkcth

最後衝刺

響Tommy落左單，希望唔會被cut

呢個點睇？400幾美金MacBook pro，不過係翻新機

英國amazon

睇左唔抵買

唔該

仆街16號買既耳機
到依家先left carrier faculty

B&O e8係咪最平都係199

仲未減

捕左兩個禮拜都黎

第一支用咗3年 冇事
係電要4-5日叉一次
見有平換咗支 都係Philip
有事咪拎去換 講咗幾多次
有2年全球保養

我追post 見有d人成日話Philip diamond clean幾唔好
又話貴 冇得換電 又冇保養 刷頭又貴
可能佢地要支牙刷用10年8年先壞 先覺得合理
人地2年保養 刷頭30磅 有8支
仲成日叫人買Panasonic tim

我唔想買枝野兩年就壞

我之前就係壞左，唔想再用佢

佢底係叉電位同金屬
長期接觸水 梗係唔得
濕咗抹返乾就冇事

用咗 soniccare diamond clean 2年 仲係好好
成日刷完放係個充電杯上面 搞到個杯積水 都無事

我覺得Life cycle 2/3y都可以啦

btw驚貴/快壞其實可以考慮買支standard啲嘅款，反正advances model好似都係多啲mode....我覺得無咩用

你想佢用幾耐
不嬲撞手神 有人用到3-4年
有人用到2年 起碼包咗保養

Advanced 自膠

7舊水 LeCreuset 湯煲

俾你哋講到驚驚哋，今晚抹下先

用多幾年唔得？ 有問題自己買粒電都係廿幾蚊，唔使又要使多幾百買過枝

最後都係買1TB算 屋企隻500GB都用唔晒

邊到? 有無 link ?

運費都貴死你

澳洲

我local

cyber monday 咗？

嗯 記得攞5$ COUPON買野

問題係 Philip 果支唔預你換電
你就一味話人冇得換電
你咁支持環保 梗加要為地球多謝你

唔抹個底好似有水漬

樓下有連登枕揸左下 好軟林林 點瞓

係 其實設計有啲on9
佢預人放喺嗰漱口杯度叉電但又唔濕得水

SP51 要羊19440

邊度？

oral-b 牙刷做緊特價

連登枕已shipped

美心

有無皮鞋抵買？ hkd 1000 or less

我係UK Columbia買左野，比到錢但一日之後cut左我 ，用paypal得唔得？

我會加少少水捽到無為止，但唔會再抹乾。今晚開始注意返先

佢無得換電所以我唔可以話佢無得換？

Hollywood Shopping Center

我之前嗰支都有抹，但冇可能日日抹埋嗰杯
結果唔夠一年嗰底層漆就甩，過多排連電都叉唔到
依家用oral b膠柄唔抹都冇問題

D軟膠會唔會發霉？屋企廁所好濕

下次有得試就試左先好買喇

拎黎浪腳囉

想請問個 promo code係?

下，佢cut左我單

newegg個－150hkd完左
amazon除左相機5蚊usd之外仲有咩coupon可以用？

US Amazon - Soniccare Diamond Clean HX9311 - 連運費 HKD680

Sogo望過

買黎送比人都ok

ps4 slim 100美 係咩事

new post

cyber monday

Nike UK好好服務，我一話件貨寄失咗就即刻幫我出過件

wiggle ub 全白好似再減多5gbp

尋日係新蛋買左chromecast 2, 反正唔需要ultra, 執多少少電腦野減埋150

我之前貪平買左，後悔無買無線

sosad 依家先得閒
想跟你單發現原來個code琴晚就完

25 居家旅行答飛機都用得 正野黎
有飛機插頭睇戲用
不過你要諗下仲有咩mobile device 有3.5mm

邊間集

其他色都係唔減

今日下午4點先完

Crucial MX500
有冇人被cut單?

JBL Flip 4 60$